【12港人】謝偉俊上節目指願幫助，鏡頭後嚇鄒家成「遲早拉埋你」

【12港人】謝偉俊上節目指願幫助 鏡頭後嚇鄒家成「遲早拉埋你」
建制派立法會議員謝偉俊及鄒家成於今（13）日一同出席港台節目「視點31」，就12名港人涉嫌因「偷越國境罪」被拘留於中國一事作出討論。謝偉俊多次表示，被拘捕的人士需要承認自己在「本質上有問題」，要理解畏罪潛逃是「罪有應得」，但又指若家屬願意，會「盡力幫助」。 然而鄒家成之後表示，謝偉俊在節目錄製結束後向他表示「你哋啲咁嘅提供協助嘅人，『遲早拉埋你』。」
詳細報導內容:
#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #抗爭 #save12hkyouths

呢個page d新聞都做得好好，希望大家可以click入去睇俾個like

加山傳播

謝偉俊同何妖都係仆街

你呢啲咁嘅支那走狗，『遲早制裁埋你』

你哋啲咁嘅奶共奴才，遲早制裁埋你。
係呀話你呀謝偉俊

中共契仔，差唔多都係咁既料啦，唔通雪中送炭咩，個個都係助紂為虐架啦

最鍾意用恐嚇呢D黑社會手段

白萎狻

@solomonyue

搵白偉俊咪即係支那咁,党派律師

唔仆街 點會痴埋白婆婆度

所以當年咪咁反智將條底褲着喺出邊囉

白謝偉俊

扮嘢都唔扮全套

可能有連登仔唔知邊個係謝偉俊
慎入

以為鏡頭後就無人知
on99

一個明一個暗

撳錯不推

用埋D低裝手段想人驚

依家仲係winning eleven, 有排未到佢

所以咪成為全港第一個被de-bar嘅律C囉

個個都叻唔切要伸個頭出黎
到時又可以話自己成功爭取第二輪被制裁

嘩屌

唔Po對唔住自己

屌

基本上係法律界笑柄

乜事

推

連登有以圖搜尋功能

賤種狗閪樣

幫佢推上國際出名啦

up

好經典

係咪gay佬嚟
乜建制咁多gay

利申 唔岐視

佢口味都好獨特架
#35

拜山傳播 狗也不屌

直頭冚家鏟

呢條撚樣真係好嘔心

Push

屌你咩 唔洗食飯啦

講還講

遲早拉埋你 = 無料

cls 屌呀婆屌撚到傻撚咗

氣炸師

因撚住冇後送終呀

但係而家連第一批被制裁嘅都行得走得，我真係擔心制裁效力係咪誇大左。

好心佢唔好成日出黎獻醜啦
奶共扮中立

即拉啦

支那狗

共狗

第一眼唔知點解睇到馬浚偉

白偉俊條陰濕狗

白姐姐嘅契家佬嘛
點會唔識

白偉俊

激到佢講真話
中共唔鐘意就乜9人都照拉

新舊西環契仔

所以咪幫毒販鄧龍威一齊講大話

一樣鍾意恐嚇
仲話自己律師喎

我最記得佢就係阿婆都食⋯⋯

遲早落地獄 謝偉俊

傳說中

少女唔鋤鋤阿婆

美帝做嘢

西環契弟，仆街死

只要逆中共意思的都遲早會俾佢拉

咁pk

外國收埋咁多資產
遲早充公埋

正仆街

其實佢個樣真係有少少弱智feel

食得呀婆你方條友正常？